我支持一帶一路及大灣區政策

我係一個愛國愛港嘅藍絲
本地大學畢業，從事香港最大產業之一

香港在國家政策的角色
係金融、保險、專業服務(e.g. Accounting)

波叔講果啲「受影響」行業從來都係小眾
香港應該守護政制及法律自由穩定
因自由選舉及政府取態會大大影響Sovereign Rating

所以，請政府立即回應社會真正經濟貢獻者嘅訴求
而唔係再偏頗小眾(包括新移民、非主要產業、退休及非居港人士）

利申：我認真，無曲

推

自推希望有人睇到
希望黃絲都可以聽聽有用腦嘅藍絲諗乜

黃絲可以聽人講野嗎

Push

輕輕一推